[傳話] 梁天琦有說話要同大家講

「請大家係危難中，保持警覺與思考」
「到底會距離目標更近，還是更遠」

我知舊聞fake左你入黎，但請時刻記住，我覺得呢兩句係最重要，你可以仇恨所有敵人，但請唔好用係手足身上

我觀察到大家近期開始有互屌既現象

例如：閒日夜晚唱歌無撚用
例如：唔撚敢去新屋嶺不如訓覺算數
例如：手足去送頭無撚腦
例如：義士救三個貪心怕死既同路人唔值得 (呢個我覺得最離譜，義士既犧牲，只有義士自已決定值唔值)

事情既然已經發生左，不如思考如何利用事情，對自已陣營有利，延續前人既犧牲，給予犧牲者一個有價值既將來

我覺得討論時第一件事係警剔自己：我既計劃是否每個人都有勇氣跟進？

如果答案係否，請思考問題根源
係因為要人帶頭做第一個？
抑或別人心態未進步到親自落手，只敢支持你？

除可行性之外，如何令別人有你一樣既勇氣先係你要做既功課

最後提提，人類既弱小又強大，分野只在一念之差，而團體既強弱，則最決於分工合作及團結

兄弟爬山，各自努力，並非口號

自已推一個自已推唔郁既post